有冇人係呃住屋企人，聽日出去？

我知你地擔心，但請容許我去做我認為啱嘅野。

自己香港自己救

完全唔洗，全家黃絲
利申：沙田人

唔需要
利申：成年人

_______________________
光復香港
時代革命

全家黃絲

驚我去到會好危險所以都唔想我去
但我都會瞞住佢地去

利申：絲

我老母話：共產黨統治咪由佢囉，有得食咪得囉，聽日我點都唔俾你去！

我話：你點講都好，我都堅定會去。

利申：我老母以前係大陸農村生活，成日好自豪唱毛主席萬歲，毛主席係心中紅太陽嗰啲爛鳩閪歌。

求屌我老母。

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

我係阻止屋企人個個
老弱傷殘唔好出去要我照顧

從來都無咩點講出去係為野餐
佢知聽日元朗有事囉,我咪哦咗聲
聽日去元朗shopping先

企後面

唔屌,想多謝你

想去

聽日成家出去
屋企兩位廢中都頂唔順，處女元朗遊

你就好